﻿/**
 * @package     TrinhHuyenTrang
 * @link        http://trinhhuyentrang.org
 * @copyright   Copyright (C) 2008-2011 Huyen Trang
 * @license     LICENSE.txt (see attached file)
 * @version     VERSION.txt (see attached file)
 * @author      Tong Hoai
 */
 
Giới thiệu: Cho phép thành viên của bạn xem tử vi vui
Hướng dẫn:
+ Tạo thư mục tên horoscope trong thư mục images và up tất cả hình đi kèm vào.
+ Tạo một thư mục horoscope trên root và up 3 file đi kèm vào.
+ Mở file index.php tìm:
$trangxinh9x = mysql_connect("localhost","users","password") or die("Không Thể Mở Và Ghi Dữ Liệu");
mysql_select_db("database");
Thay các thông số phù hợp với trang wap của bạn, trong đó:
user là tên đăng nhập database
password là mật khẩu dăng nhập database
database là tên cơ sở dữ liệu làm john
+ Tiếp theo, tạo thông báo cho thành viên bằng cách:
Mở incfiles/head.php tìm:
    if (!empty($list)) echo '<div class="rmenu">' . $lng['unread'] . ': ' . functions::display_menu($list, ', ') . '</div>';
}
Thêm vào dưới nó:
if ($user_id) {
if ($datauser['horoscope'] == 0) 
echo '<div class="rmenu">Có vẻ như bạn chưa tích hợp chức năng Tử Vi Vui của Diễn Đàn. Click <a href="/horoscope/horoscope.php">đây</a> để thiết lập!</div>';
              }
+ Cuối cùng, tạo hiển thị cho thành viên bằng cách:
Mở pages/mainmenu.php tìm:
echo $mp->news;
Thêm vào dưới nó:
if ($datauser['horoscope'] != 0) {
if ($datauser['horoscope'] == 1) $img = '<img src="/images/horoscope/bachduong.gif"/>';
if ($datauser['horoscope'] == 2) $img = '<img src="/images/horoscope/kimnguu.gif"/>';
if ($datauser['horoscope'] == 3) $img = '<img src="/images/horoscope/songtu.gif"/>';
if ($datauser['horoscope'] == 4) $img = '<img src="/images/horoscope/cugiai.gif"/>';
if ($datauser['horoscope'] == 5) $img = '<img src="/images/horoscope/sutu.gif"/>';
if ($datauser['horoscope'] == 6) $img = '<img src="/images/horoscope/xunu.gif"/>';
if ($datauser['horoscope'] == 7) $img = '<img src="/images/horoscope/thienbinh.gif"/>';
if ($datauser['horoscope'] == 8) $img = '<img src="/images/horoscope/thannong.gif"/>';
if ($datauser['horoscope'] == 9) $img = '<img src="/images/horoscope/nhanma.gif"/>';
if ($datauser['horoscope'] == 10) $img = '<img src="/images/horoscope/maket.gif"/>';
if ($datauser['horoscope'] == 11) $img = '<img src="/images/horoscope/baobinh.gif"/>';
if ($datauser['horoscope'] == 12) $img = '<img src="/images/horoscope/songngu.gif"/>';
$horoscope = mysql_query("SELECT `horoscope` FROM `users` WHERE `id` = '$user_id'");
$horoscopes = mysql_fetch_array($horoscope);
$horoscopese = mysql_query("SELECT `text` FROM `horoscope` WHERE `id` = '".$horoscopes['horoscope']."'");
$horoscopeses = mysql_fetch_array($horoscopese);
echo '<div class="mainblok"><div class="phdr"><b>Tử Vi</b></div><div class="menu">'.$img.''.$horoscopeses['text'].'</div></div>';
                                 }
Chú ý: Để cập nhập nội dung tử vi thì mỗi ngày bạn chỉ cần chạy 1 lần địa chỉ http://domain/horoscope để nó tự update nhé, không thì nhờ bác Cron Job giúp cho, Khuyến khích các site chạy nhanh và phỉa hỗ trợ Curl.
+ Save và Test
Hỗ trợ: http://johncms.asia